柏傲灣1房海景戶865萬易主 4年帳面賺161.2萬

(荃灣)柏傲灣1房海景戶865萬易主 4年帳面賺161.2萬
14:30 2021/04/18

"......荃灣柏傲灣2A座低層C室成交，實用面積421呎，一房間隔，望海景，以865萬元易主，實用面積呎價20,546元......"

又係荃灣西呎價過20k的成交

對住臭西海都20k

買美孚新邨唔好

牛屎鄉下地方貴過九龍港島

加少少買天比高唔好？

但高層1000萬以上？差咁遠

買樓易

老人家住
第時想放可能唔係咁易，或者預唔會點升